{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 도도27 게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン時間とチェックアウト時間は予約のお知らせです。 基準人数の料金であり、追加人数は現地決済で追加料金が発生します。 追加人数のリクエストの際、ペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生します。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約発生時に先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては一軒家ペンション、メゾネットタイプの客室、禁煙、カフェ、食事可能、駐車可能、送迎可能、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金ですか？",
            "answer": "はい、基準人数の料金です。追加人数は現地決済で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストはできますか？",
            "answer": "はい、追加人数のリクエストはできますが、追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理に誤差が生じることがあります。二重予約発生時には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "はい、予約特典としては一軒家ペンション、メゾネットタイプの客室、禁煙、カフェ、食事可能、駐車可能、送迎可能、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 379
    }
}